牌照事務助理(執法)- 2020

有冇ching/sis有apply? 入黎吹下有咩消息

有冇現職ching可以分享下?

有apply!但未有消息

有冇interview通知？

Pish

有冇reply slip 回條先? 我咩都冇 又話一至六weeks內有 interview

最後咩都冇!

ching 咩background ?

有冇law enforcement 經驗?

冇law enforcement經驗 仲讀梗u 上個暑假做過政府煙腸
你呢ching

都未夠6weeks!再等下

我冇呀 因為我喺用冇得追蹤果種郵寄 最平果種

me2, 冇 enforcement經驗, 會唔會差的

6 weeks 都黎, 未有letter

唔知係send email定letter做interview, ching 有消息上來報下

ching 可以試下打電話問下interview時間

頂 我仲未有通知你收唔收到通知

Ching 你都喺仲讀梗U?咁你有冇apply助理社區幹事？

22Dec Deadline! 咁2Feb都未收到嘅話 我地就可以收皮了

屌!佢地好似內定左!唔in街外人

我們已經...

除非佢地再有board!

disciplinary services 有著數

得我們兩個街外人，此post已完